唔想再係呢個世界生存

做咩都好無希望
做咩都一pat屎咁
我既人生好失敗
我唔想再玩落去啦

屌 岩岩先想訓 又黎過。。。。 千其唔好做傻事呀。。。有咩唔開心 同朋友傾下，真係冇朋友ge 留個tg 傾下，呢到好多人會支持你。

不如陣間食個老麥早餐 食左先再諗ok?
我諗無都係瘋肚餓先亂諗野！
食飽左就唔會亂諗

我都係屋企人算，琴日連另一半都話自己失敗
不過都係要好好地生存下去，相信自己

冇人 人生係完美， 總會有高低起跌。但記緊唔好放棄，呢個世界好美麗，要望遠d 呀

我都係
係咪因為我唔夠好

你係屎 我直頭係狗屎
要唔要鬥無用?

岩呀 要相信自己，人地點睇唔重要，最重要係你自己點睇，保鮮紙ge發明，本身就係失敗品，當初發明保鮮紙個條友係諗住做透明醫用膠布，所以失敗係睇你點睇，其實可能係唔同角度睇佢係成功ge 呢。

sorry for 1999

唔好比人地定義你係失敗
就當自己係失敗

一定要相信自己！

...

人總係記得一啲唔開心嘅事件， 失敗只係暫時性， 享受過程唔好太重視結果。
71 睇到記者報道議事廳內嘅情景， 令我第一次覺得香港仲有希望， 人比人比死人， 但係可以喺一個團體裏面互補不足，向一個目標進發，感覺什麼都可以達到！
所以唔好咁睇重個人成敗， 搵一啲字同道合嘅人，去做你想做嘅嘢！

大家互相努力啦，唔好諗埋一邊，知道嗎？

大把人都做野1 pat屎
宜家唔好 唔代表將來都唔好
呢度好多人陪你 黑暗過後會有晨㬢
有咩唔開心講出黎 唔好做傻事

多d 出街啦 日日對住電腦 緊係社交困難啦，你肯踩出第一步就得，冇人會笑你

岩岩畢業
眼見身邊既朋友都搵曬工
自己又兩手空空
唉

重好啦 有咩想做就係呢個時間做 返左工你會發現後悔好多野未做過，但而家又要比份工綁住。

搵唔到工唔係失敗，只係份工唔岩你姐。

屌，仲以為自己開咗咁既post
唔知你係咩原因會咁諗
我都成日會咁諗28年嚟一直一事無成
去到最近呢兩個月直程係人生低潮
失去咗一個最鐘意既女仔、新工壓力大、反送中死咗幾個戰友
乜野都係同一時間
壓力大到晚晚喊，晚晚負面到想尋死
但係咁又點，而家死咗就乜都冇
就算要死都要做到一件可以令自己感到自豪既野先死
而家咁就唔玩
死咗可能仲後悔
頂撚住呀巴打